搵唔到女朋友

29歲
月入over 4萬
有樓， 自己住
樣正常，一定唔係毒樣
身型正常， 非肥底，非瘦底
性格正常 係唔高，165 only

點解呢個條件都無女朋友

工時長嗎

因為你唔考慮我

因為你係雞

係咪你要求高咋

165真係。。。

可能你仲有好多缺點無講

太摺？

暗瘡肥婆你要唔要？
自己眼角高

8:30 返工 1800~1900 收工 返一至五 銀行假

可能係

應該唔算 會行山

明白既

我想搵個普通女仔only

想我點考慮你？

原來我係雞

170正常樣 返緊學
近20 純情小學雞

165 你自己都答左

普通女仔先難搵

sad

係咪你冇同人講你有樓

有講

高你少少，月入低你幾千一樣無女
矮就是原罪

165 就算月入10萬都無用

樣衰都可以用錢去整容
但矮就一世
第時生個仔出黎都咁矮 , 不了
過唔到自己